柴灣小西灣group召集記者明早7：00到中基採訪

轉載

#記者會 #pressconference

現召集各方傳媒於明天早上7:00到中華基金中學外進行採訪， 校方明確阻撓罷課， 並揚言會將罷課學生退學，亦已有老師證實明天學校叫喚防暴警察到學校門外對學生進行搜身。
日期：9月4日
時間：上午7時正
地點：中華基金中學（柴灣小西灣富欣道9號）

Calling on media to report on and conduct interviews at The Chinese Foundation Secondary School at 7:00am tomorrow morning. The school management has attempted to obstruct the strike, and declared that it will expel striking students. Teachers verified that the school will call on riot police forces to search students outside school gates.
Day: 4th September
Time: 7:00am
Location: The Chinese Foundation Secondary School (9 Harmony Rd, Siu Sai Wan, Hong Kong)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

push 咁遲記者未必到

依間殺得校啦，又可以慳返納稅人既錢

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

睇到立場直播先知...